[純粹推測] 香港總有一日會出動汽油彈燒街燒鋪

首先，以下講既野純粹個人推測，分析下未來社會事態發展，絕對唔係叫人去做去模仿

一開始市民和平示威，政府唔聽民意
和平示威無用，唯有行動升級

之後發展成勇武次次出黎封路，圍警署
結果唔只無效，仲次次比狗打，比狗拉

繼續咁落去，勇武好大可能唔繼續示威
唯有對準政府要害，捉「人質」同佢談判
捉「人質」唔係捉人，亦未必係佔領據點

不過就可能好似拍戲咁，你一日唔滿足要求，我就一日殺一個人質
當然都係個句「人質」唔一定係人，可以係物質，因為物質比人易捉/搵

舉個實際例子，如果政府一日唔回應五大訴求，勇武就每日隨機破壞一日地點
例如燒差館，放汽油彈燒大公文匯，打爆M記玻璃，燒油庫，破壞將軍澳工業邨Data Centre...

總括而言，一般示威唔可以令政府讓步既話，示威者唯有搵野要脅政權，最尾就會變成攬炒

示威者係唔會玩呢d野，所有做呢d野的都是黑警做的，佢地想抹黑示威者

我估林鄭個劇本係
搵解放軍混入示威者殺一兩隻狗
靠first blood黎民意翻盤

我估大陸會忍唔住先
你睇佢地越來越激進

而家發生咩事都係黑警扮示威者做

在絕對專制的社會
民意對林鄭來完並無意義
They have no stake in the society

轉：
IVE警察朋友睇唔過眼
終於爆料由7月1日後已經派警察扮示威者，但係班前線一直唔知。
之前掟汽油彈 掟磚頭的 大部分都係警察扮既。目的想增加社會對示威者既仇恨，令社會轉風向。
另外之前有部分示威者俾人捉，都係警察扮，目的係想示威者滅聲，唔敢再出黎。
今日因爲係銅鑼灣俾示威者發現身分，所以唯有表明身分將佢地拘捕。//

當全香港都知係黑警扮示威者
到時就可以示威者扮黑警扮示威者

只要對準政府狗屋紅底商鋪
大家隨便燒